如果支爆/美爆，有幾多人會將錢放落crypto?

如題，係大家樂食食下35蚊狗飯，再諗諗下自己d蟹貨既時侯諗到

爆左仲放落去
渣美金現金啦哥仔

係度開crypto有關post連登仔只會當你傻西瓜
倒不如做多啲research 睇下crypto space 最近發生緊咩事

Bakkt launching on 4 Nov

Fidelity launching digital asset platform

香港證監會對crypto最新口風